人無法走過每天 為求沒有良心地活到終點

星期日先到主日崇拜呀巴打

睇唔出係咩歌